執撚柒咗個天文台去啦

呀叔我今朝一起身條風濕腰赤赤痛
已經隱約知呢場雨一定黑硬
屌你老母咁遲先出黑雨

天文台台長理應切腹謝罪